有冇人試過師生戀

我真係好鍾意學校個呀sir，雖然佢唔多靚仔，但佢既一舉一動真係好吸引呀
所以想睇下有冇成功嘅例子

你的樣子如何

親愛的那不是愛情

阿sir會無咗份工㗎
唔好搞佢啦

唔會有結果
但我同你唔同 係啲阿sir追我
利申：過來人

佢有老婆

之前有中意過佢但係後來發覺唔應該係果種感覺
依加好仰慕佢

但我係真心好鍾意佢，覺得佢各方面都好好！

連登仔乜戀都試過

咁你一定係好索
有咩原因令你覺得冇結果？因為我識個frd同小學個呀sir結埋婚 好羨慕呀

如果我grad咗先一齊呢

你幾大？

又sir miss 得唔得呀

20

中五中六嗰陣中意左個英文miss，嗰陣係明知佢有老公但係都仲係好中意佢
仲要俾班仆街同學估到

鍾意老師好有問題咩

佢killer嚟，嗰排啲SBA比起其他班俾得好低分，平時啲workload又大，搞到好多同學都好唔中意佢
但係我就成日請纓幫佢做野，上佢堂又特別投入，搞到班仆街同學次次講起個miss都會自動講埋我

I know that feel
中學果陣覺得自己痴左線，好重罪惡感點解自己會鍾意阿sir仲要佢有家室

你中學生定大專

聽聞幾十年前有個男教授同女學生一齊左，結埋婚生埋仔，宜家教授退左休，好幸福

大專呀 20仲中學生

我個果呀sir有女朋友囉 但佢一日未結婚我都有機會架

佢對你有無野先

中出過miss

應該冇啦，我地私底下又冇傾計
係得我自己係度ff